何已完個樣好老尷

重睇覺得好搞笑何已完個樣老尷到

神棍講野呃下信徒就得

求片

key去同一張圖

面對女戰神真係完全無咗個種氣焰

頂

利君雅得罪何已完同佢班鐵粉
會唔會連累埋南亞人比藍絲搞

南亞手足普遍都大隻過班鄉黑，班鄉黑夠閪打咩

叫班鄉黑搞南亞人?
佢地未死過咩

佢最鍾意唔俾人講
但今次無得唔俾黃秋生講

721果晚都好多南亞人
會唔會引起內戰 收錢黑底南亞人 vs 保護同族既南亞人

Cls

利君雅：